15 碎仔第一次睇 NMB PV 睇到喊咗 😭😭

彩 ‼️‼️😭😭😂😂😭😭‼️‼️

希望你個名生生性性

彩加寶寶要加油😢